[上網有益]有咩有益網站/page介紹？

有時返工放工撳下電話，上ig Facebook睇人飲飲食食又無營養；睇書有時個地鐵又逼到西咁 除左可以睇新聞，仲有咩網站介紹下？有時會睇下好習慣、01哲學咁，求推介

唔好俾01賺click rate 啦